(亮劍？) 商務部：美將對我3000億美元徵税清單產品啟動排除程序

美商務部日前發佈公告，稱將自10月31日起對中國3000億美元加徵關稅清單產品啓動排除程序。自2019年10月31日至2020年1月31日，美國利害關係方可向美國貿易代表辦公室（USTR）提出排除申請，需要提供的信息包括有關產品的可替代性、是否被徵收過反傾銷反補貼稅、是否具有重要戰略意義或與中國製造2025等產業政策相關等。如果排除申請得到批准，自2019年9月1日起已經加徵的關稅可以追溯返還。

跪？

美國依法治國係全世界人民盼望

追溯返還添

Source?

想同美國claim錢咁弱智既野都諗得出？

冇錢買蜜糖

啲蝗中文真係好累贅好難睇

好評有返現

隻隻字都識，但成篇野完全睇唔明

隻隻字都識但睇唔明

原來唔係得我睇唔明

千升

可以返還都唔無還俾你大陸啦on9
還都係還返俾美國嘅入口商
你大陸價又減左，搬得嘅又搬左，自記諗掂佢啦

你不如po英文好過

噏咩撚
係咪我中文差

美國求你收番啲錢？

依家係美國政府退還關稅。。。

絕對唔係跪啦 係
「美國利害關係方」可以退稅
姐係話係中國進口既野對美國有戰略利益等等可以向美國申請退稅例如稀土個類野
其他狗屎垃圾就自生自滅啦

我係咁理解

另外美商務部唔係中國部門黎架
美國商務部係美國架

仲以為自己太撚蠢